[PD489] 人間天使金珉周小器爆發竟向隊友曺柔理報仇

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
(節錄至PD489曹柔里嘅罪)

慢鏡睇左幾次竟然郁手打左柔里兩拳

牙油打蛙=小氣 惡毒西女人
蛙打油=唔小心 角度問題 佢地friend咁挽

娛樂台咁多油飯

只係旁觀者清

想知489點睇呢幅圖

蛙蛙係FS想同佢合照，但油b冇配合重斜視蛙蛙
佢地關係一定好差

上次玩層層疊個次VLIVE
牙純係後面一野扔鳩柔理落地添
不過個鏡頭影唔到

489:

另一version

嘈婦又痴落蛙蛙到R合照影 蛙蛙本身已經唔想影 嘈婦仲要夾硬痴佢塊死人油面落蛙到 但係蛙真係好敬業 咁樣比件臭西咁樣欺人太甚都仲笑得咁靚 好心痛

賤女人柔理唔打唔鬆化

你扮咩反柔

D傻閪日本ABK飯